有冇人知果班白衫係咪人丶住咩村？

佢哋收入來源係乜？

係咪上次有｛變電站}過熱搞到無水無電搞到亂打人？

萬4